有冇人33蚊入匯豐

入左1200股 今次fat fat

準備穿30

call me 股神

又一個留返畀個孫系列

匯豐()在中國正式成立金融科技服務公司

仲有未見底

股神

29.55

樓豬依家點

如果穿埋29.5，會直落28.9

lm

股神還好嗎

Hi 股神

ifc見到股神

聽講雷霸龍有翼 準備係IFC起飛

穿左

fatfat

呢排賺多左都想益下人
基本冇可能穿29蚊支持位 因為係整數

bin c

樓主低溝啦快

屌10%驚西咩，strong hold

London 已穿$29

留比個孫

又中

肥左又瘦左喎

Binc

樓主好勇

呢個post個廣告仲要彈動物醫院比我睇 樓主洗唔洗介紹你去睇

寧願你呃個孫乜都冇
都唔好同個孫講阿爺當年高位入

still well?? 股神

hi股神

樓主還好嗎

10蚊入

樓主⋯
你最近還好嗎？

輸5千幾姐 少事

有冇人作埋落去

28蚊入左 今次fatfat

唔好推

股神係咪已將頭塞入屁股自殺死左

有冇ching可以po防止自殺個熱線出黎救救股神

Hsbc到左萬年支持位
今次真係可以入

鑽石底又黎

50入完，40又再溝，咁多位俾D意見嚟好嗎
其實穿左30真心可以再溝，到40左右就平晒佢

笑撚左 $28買匯豐 你教我點輸

好想谷返上去喎ching

樓主仲健在?